艾未未新片《CORONATION》：武漢肺炎下的真實鏡頭

Source:23/8蘋果日報 (想知全篇新聞，去買份蘋果日報喇！）

艾未未套戲成兩個鐘
想睇套戲可以俾 HK$46.5收看
NETFLIX, AMAZON 拒絕上架

睇片傳送門：

netflix amazon...

推x1

NETFLIX, AMAZON 拒絕上架

推x2

推x3

推x4

推x5

好似好多珍貴片段

推x6

推x7

推x8

推X9

推x10

睇錯「華為」...

我都係

艾未未都係紅二代,佢老豆係中國作協副主席,詩人艾青